呢個世界冇海綿彈，係叫橡膠子彈

記住
唔好俾狗美其名海綿彈
叫橡膠子彈

兩樣嚟架白痴仔

Google完先衝出黎柒啦